國足傳奇郝海東：關心屎朗還不如帶孩子去踢球

近日，前國腳郝海東在參加一檔體育欄目時，再次談到了自己曾經有關“C羅最多再火3年”的言論。

他表示：“我當年講的他(C羅)火不過三五年是什麼(情況下說的呢)，當年的世界杯，他撥一腳完了就射啊，就是很遠的遠射，而且當時他們也沒得什麼成績嘛，是吧？只不過是你們拿了(當年)我說過的一句話來跟我老在這說。”

“C羅，我們不否認他是一個勤奮的，而且有一定特點能力的一名球員，他的商業價值都在。當然，從他的競技能力(來說)的話，他已經在走下坡路了。如果不是(這樣的話)，皇馬不會這麼便宜地賣了他，對吧？”

“國內的球迷，你看他的球啊、你高喊著他的名字的時候，他連(你是誰)什麼都不知道，是吧？他都沒見過你。你(應該)想想可以怎麼保障自己的'利益'，有自己的球場，帶孩子們去踢足球，你去幹幹這(種事情)。問郝海東'C羅能火多少年'跟你半毛錢關係都沒有。這沒有意義。我只想告訴你(球迷)一些真實的我關於足球的一些看法。”

wfc

垃圾球員批評C朗?

係大陸就名宿可以也文也武，一出中國垃圾不如

傳奇來，請尊重

傳奇垃圾?